黑警好似真係打死人

push

Where?

搵人幫手推被立場蘋果知

時間地點

荃灣

1613 荃灣大河道中附近有示威者左邊胸口被打中

好驚唔知係咪會死

1637

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊。P移不動

推

fact checked by SCMP

死仆街射人左胸攞人命

醒啊...

佢好似有一眼係望住我
而家好驚點算

荃灣中實彈手足

推呀

美軍啊，求下你地快啲嚟啦
中共班目冚家剷唔係人嚟架

記者講先識驚咋
狗無人性架

推呀推呀

上左白車

曾志健

插住咩彈??

實彈

手足中左實彈

BACKUP

未必係實彈，好大可能近距離中防暴彈 ! 其實大家唔好睇少各類防暴槍彈，近距離中槍一樣會死人、及大量出血!

係咪想拎返走粒子彈,冇人知邊個做? 每粒實彈都有no.

屌

真槍？

要等fact check唔好學籃絲

吊 你老母 死警狗 宜家開真槍丫

推 冇人性

push呀

影多幾張相
記底時間 地點 前後發生咩事, 已經可以幫手

推到黑警死為止

去左瑪嘉烈
去左瑪嘉烈
去左瑪嘉烈
去左瑪嘉烈
去左瑪嘉烈
去左瑪嘉烈

荃灣左胸實彈中槍義士
入左瑪嘉烈icu